因為藍屍被燒呢一個個別事件而話示威者係暴徒既話我希望政府可以認真諗諗

左膠都係
成日割乜撚野話呢樣唔得果樣會失民意
人地有冇同過狗割蓆呀